{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 기장역점"
    },
    "text": "22年5月グランドオープンし、様々な特典を提供しています。 全客室には4K 65インチTVが設置されており、NETFLIXが無料で視聴できます。 また、メモリーフォームベッドも全客室に備えられています。 PCルームはRTX3060グラフィックカードと32インチのゲーミングモニターが最高仕様に揃っています。 デラックス室を除くすべての客室にはLGスタイラーが設置されています。 1階にはC-SPACE24コンビニエンスストアと広いキャプターiaスペースがあり、便利にご利用いただけます。 また、トーストと無料コーヒーも提供します。 洗濯をご希望の場合、1階にLAUNDRY洗濯機と乾燥機がございます。 周辺には自転車道がありハイキングを楽しめる最適なコースがあり、機張洞の元老ヤルカントリークラブは宿泊施設として利用するのに最適な選択です。 また、東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場まで車で10~20分の距離に位置しています。 入室基準により追加料金が発生する場合がありますので、客室入室基準をご確認ください。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ずお持ちください。",
    "QA": [
        {
            "question": "開業日はいつですか？",
            "answer": "22年5月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には4K 65インチTVとNETFLIXが無料で視聴できる環境が整っています。また、メモリーフォームベッドも備えられています。"
        },
        {
            "question": "PCルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "PCルームにはRTX3060グラフィックカードと32インチのゲーミングモニターが揃っています。最高仕様の設備です。"
        },
        {
            "question": "デラックス室以外の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "デラックス室以外の客室にはLGスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "1階にある施設は何ですか？",
            "answer": "1階にはC-SPACE24コンビニエンスストアとキャプターiaスペースがあります。また、トーストと無料コーヒーも提供しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "1階にはLAUNDRY洗濯機と乾燥機がありますので、洗濯もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺には自転車道があり、ハイキングなどのアクティビティを楽しむことができます。また、機張洞の元老ヤルカントリークラブも宿泊施設として利用するのに最適な選択です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場などが車で10〜20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室基準について教えてください。",
            "answer": "入室基準により追加料金が発生する場合がありますので、客室入室基準をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。払い戻しやキャンセルについても、規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の方の入室は制限されますので、身分証明書をご持参ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 529
    }
}